Kdýž VB se Vp do AA NN , Vp VB žádn na NN nebo NN , protože VB nikdy Vp v AA NN a Vp VB žadného NN . 
A pak VB si Vp o tom že AA NN VB docelá AA NN , velmi AA NN , a už když VB Vp nějaké NN , Vp VB moc AC , že VB NN a AA . 
Vp VB sé , že NN VB AC AA NN , a taky jí hodně NN , to VB velmi AA pro mě , protože se mi VB NN , a to VB AA problema Vf AA NN v NN . Ale AA NN VB docela AA a AA . 
AA NN VB hodně AA NN a NN , jako v NN . 
